Vancouver唔渣車既話係咪唔洗去

交通方便嗎

如果去玩最好係揸車 探朋友蒸氣鐘到列治文都可以搭鐵路

如果去4日
純粹去市區景點hea下
最遠都係去Stanley Park,uber同metro夠唔夠做

夠,個度啲巴士都cover到你要去既地方

利申：住過一年都無揸車

買個 daypass 巴士地鐵加 seabus 邊度都到齊
因為vancouver 好細，鐵路又好方便

Vancouver 好細

其他遠既會join day tour..
未去過溫哥華.純粹家母想去
巴打覺得留多日好無 ie 6 day
因為我google好似無乜好玩

其實

落埋Seattle波音廠& outlet

richmond 有咩高質茶樓推介

無時間啦
我vancouver - sfo - la - nyc咁玩

搵啲時間去banff， 值得一去

1日city (waterfront+gas town 然後沒有了
1日Victoria
1日Whistler (唔入Banff就去呢度)
1日Everette boeing factory+premium outlet
其實係Vancouver Seattle中間
全部都有day tour

Agger
成個冰川tour

四日唔係好多 ok嘅同埋佢坐火車條車飛兩小時內可以坐巴士

早幾年探親戚join local tour 去Victoria 好撚正

Victoria google完好正,想stay2日
btw day tour巴打有咩公司推介

巴打去一日夠行咩

巴打住個邊
呢d名諗起澳洲d中文名旅行社
好伏咁實好多中國大媽
有無魔佬團呀

鬼佬團

thx 手足,有機會去到請你飲茶

外國啲中文名商戶都中意抄香港啲大集團

btw...金寶旅遊仲係唔係度? 細個join 佢啲local tour 幾ok

我係澳洲貪平中過伏

不過溫哥華間翠明好似係under 明報

唔知點解華人團平勁多，鬼佬團貴又住得唔好

我㑹帶定車牌，一有需要立即上綱租車，除非冇車牌啦。
在墨爾本我原本都是day tour冇想話揸車，但最後都冇辦法。

我嗰時坐郵輪泊Victoria半日已經行晒
Victoria Downtown=半個旺角 size
加埋個乜乜莊園 已經行晒大路景點

我whistler跟皇冠
司機導遊識講廣東話
但架車有個大陸客(住NY)
再加對住sf嘅香港人母子
所以轉左Channel講普通話

跟鬼佬團要睇伯母聽唔聽得明

華人做生意...都係孤鳩寒(好聽咪薄利多銷)
價錢平 不過埋尾要侷比貼士

鬼佬公司
司機, 導遊都出足糧有齊保險
執正黎做成本實高啲

我有車牌,但真係懶唔想渣
mel great ocean road真心唔敢渣

揸 自膠

*皇室
Btw Victoria 的士上車講價 唔跟錶
你上網睇啲相都係同一個位置 只係唔同角度影

仲係度

我都睇緊呢間2d1n

做乜咁既樣

老牌子

細個成日暑假去溫哥華
諗緊下年應唔應該返去落腳搵野做

兩日一夜呀。

個人意見，如果有親友係果邊，叫佢地車你同遊，會方便d

有親友 唔想煩人

悶到仆街
退休個邊ok

行路都得

毒撚一名
係香港都可以一個禮拜唔出街
悶唔係問題

有skytrain 已經叫做好咗好多

但北美洲揸車一定係王道

4日淨去市區唔洗渣車啦
skytrain+bus都夠

vancouver公共交通算幾方便
去過exchange個幾月
淨係市內玩嘅話搭車都好夠做
不過溫哥華附近都好多嘢值得睇
eg whistler睇風景 嗰啲最好揸車過去

真係唔想揸車嘅話day tour去下其他地方（撘船去Victoria island etc)都好多嘢睇

btw 建議你down定citymapper 日日睇佢搭車